兩個月輸60% 感覺好灰

玩正股同期權，我應該點樣學玩股票同學睇市？

求教求屌醒

不如先貼下你trade左啲咩？
就咁睇銀碼淨係得個知字

唔駛學，股票好多人玩成世都係輸。入arkk 月供5年，夠你買樓

正股都可以分妖定唔妖
你買咩正股先

真心求教，比comment我

妖股冇玩，係期權輸

Trade得太密
除非你有一套方法

呢個禮拜個市太玩人，主要係今個禮拜輸

見啲option已經輸緊40-60%，就頂唔順放咗。
係咪太遲止蝕？

首先學下唔好用市價盤
市價玩option輸撚死你

大佬，你d call 買到咁末日仲買咁大量，你賭到咁大好難搞wor

買etf囉

睇你點玩，對個股有信心，揸又何妨。
短炒既，就睇TA，唔會俾自己蝕多過2成。

大家都係新手交流下
反而想了解下點解想掂option？

股票必勝法:長揸ETF(VOO,QQQ,ARK系列)

好

好，但TA係？

買兩個星期左右都算末日㗎？

之前一開始玩，一晚可以贏一萬
有次買AMD同TSM嘅call，都賺110%左右
不過嗰時係每次玩500-700美左右

你咁買法 手續費都蝕死你
一兩股咁短炒

其實你咁樣同賭馬會無分別
唔好同人講你 炒股 什至投資

你落盤16 or 17/7
結算日 24/7

得5個交易日你錯邊就大落果下你好易想走

買呢d 要有total loss 既心

但你大手買

唔好期權當正股玩 正股正正經經贏到錢先考慮期權

以前自己都輸過幾十 ... 我個美股倉今年3月底 yearly return +25%，6月中輸返去到 +9%，今晚又去返 22%，主要係7月前睇過哂今年所有交易紀錄，先知道自己做得好同差係乜。例如在下輸得多就係 4, 5 月亂咁估頂估底開 option，之後唔會再亂開 option 做。

如果你輸得多，最大機會係止蝕 set 太低，試想下如果你跌 20% 先止蝕，咁你舊錢輸幾次已經得返三份一 ... 在下而家 -8% 止蝕，美股多選擇，揀強勢股一個月 +20% 唔難，分注 5 至 10隻股，6-8% 止蝕，升 20% 左右放哂或放一半，好似玩 poker 咁長期風險低過回報先至有錢賺。

減少做 option，尤其是唔好估頂估底，揀最強勢股先好開 long call

兩股479 落472走得咁快，巴打你個人試下俾d耐性

借爆信用額all in就返哂黎

Technical Analysis

搭單問下option 點先叫大手未買過想知下

技術分析

推

1 張合約 100股

eg. 佢上面張TSM call 0.71 一張

即係要比0.71 *100 in usd

佢一野買十幾廿張
差唔多成萬買到咁末日

今日一開錯邊都輸幾千

大手我講既je，你一百萬倉買一萬末日call 好小事

樓主少玩陣option先啦

想問個問題
到底係貪平買末日期權
定係買時間長啲既但係擺耐左都係會蝕70-80%
邊樣好?

6月7月升到咁都輸?

我覺得係睇你預幾時爆大單邊.....如果唔爆既話蝕死都得

仲有，唔好亂用市價盤入option

bid ask spread 太大

一入已經可能輸緊十幾 or 幾十usd

仲要十幾張買市價盤，剩係食左堆唔岩價既option
買中邊都追唔番啦

我自己都玩得柒，唔識答

但係末日係預佢price in 個strike price , 貼價買，桀非你睇中佢果日爆大邊升跌十幾%

唔係尾市只會急速變0

long 有d 似去澳門賭錢咁，期望值係負的。你咁賭就好似去葡京舖舖都玩咁

我FRD教話買得太末日就算買中都食唔曬個波幅
我成日見佢買期權都係買完擺係度由佢蝕，有時蝕到80-90%

long 要有total loss 既心理準備

買末日最多買一千幾百

咁平時玩美股既師兄講既長槍(長倉)同短刀(短倉)
長倉都係預全滅架?

當咗股市係賭場既例子

玩開1年以上otm call當幫正股leverage
theta又細

如果係即日或者呢幾日你估到會爆大單邊其實時間值就冇野
上星五張TSLA末日CALL可以單日又0.4升到63蚊

唔好做option
風險管理 做好啲，例如上面有巴打提到 -5%本止蝕

如果由價外一兩日爆到上價外絕對食得晒

所以你都係建議買末日遠價外，買少少，以少搏大?

不過就咁

本身隻股大上大落開d option 就算末日價外都會貴，因為IV 高

本身隻股唔係好識郁， d option 係便，但係爆上落既機會都細

high risk high reward

呢個係ALL IN OR NOTHING唔中都係冇幾百
我家下都仲耿耿於懷緊上星5做咩唔HOLD實張TSLA末日CALL

呢啲短炒同賭冇咩分別仲要一日就走

如果你咁中意短炒，我建議你day trade算

你做緊乜撚野 差唔多全部半個鐘就平倉

急住放 用市價 蝕哂水

Lm

其實而家有返波賭，你去賭波算啦

睇黎你真係需要交下學費

戒option, 買正股拎返感覺同信心先

正股唔敢坐1%，但就炒aal call 幾十張

我都輸同你差唔多
我倉得ba 同 oxy

呢個係HKD定USD??

Usd

巴打大戶

禾咁撚多正皮樓豬當睇唔到，交多d智商稅啦撚樣

但係我見已經蝕50%，所以先走

巴打我想問

假設aapl八月中可以去到400
我而家買張八用中400嘅call
如果佢真係到400，係咪中間呢段時間跌80%都冇所謂，最尾一定賺得翻？

自己睇

最簡單咁講，你買400$ 價外，我當5$ 張

你hold 到到期果時要無賺蝕平手走，要405$

你睇多d 先買啦，學費係要交，但唔係交呢d 基本野

輸咁少錢驚西咩

你持貨能力咁差係因為買得大，正股坐輸3成都係好小事，坐唔起唔好再炒

明白 感謝

到最後係有少少賭徒心態，我認衰認on9

決定努力研究先再玩option

巴打
大家都係傻散

睇下J Law啲片感覺有啲用
雖然佢好傳銷feel
利申 淨係睇佢免費片

大家鬥賭錢邊有得學?

你會唔會向中六合彩頭獎果個人點中?

要睇個數幾多先再講, 你輸幾萬就唔係錢

未學行先學走

你係鐘意賭錢定想賺錢? 如果係後者，你都係睇返幾本書再戰

及早離去

跟我學嘢啦

澳門買大細都係一舖贏100%
咁易賺仲有窮人，定係你天資過人？望下個結果就知你唔係
咪話唔話你知，輸60%，剩番嗰40%要贏150%先平手

跌少少就震晒 唔輸都難啦

抵

呢兩個月大牛市都要輸

渣ga

正股都未識賺，點解會覺得自己玩期權會贏

要用8 Securities 免佣

Option 見到有賺 轉頭可以倒輸

高追低放

錯
股票必勝法:本多終勝

我買sdow都輸50%，繼續沽

day trader 輸多

無人想知

玩option賺得一倍就唔好拎出黎吹 好閒
最多先賺得一倍即係你仲未識睇走勢
Tsm amd個波好明顯都係好彩扑中先一倍
買啲書睇下先喇 炒股唔係賭波鳩買鳩賣

睇你買開十幾廿張咁買好撚癲
一張option等於一百股 我明你急住追數但都唔係咁買 下下十幾廿張槓桿再槓桿 其實你知唔知option咩黎？ 定係見佢上落快就鳩買？ 上得快落都落得快
睇得準既一兩張四五倍都可以慢慢追 睇錯又唔洗蝕太多 option唔似正股 你買得就要預total loss 雖然捉到勢唔難賺 問題你唔識睇

做trade問自己幾樣野 點解想買？
睇隻野短期會升？點解？何以見得？
做長線？依家個價抵入？又何以見得？
睇錯左plan B係咩？止蝕？止係咩位？又點解？定strong hold？sh原因又點解？
一日比唔到滿意答覆自己都咪撚做任何操作
自己都唔知點解要買 唔肯定贏面幾大抵你蝕

你都係收下手認認真真去學下睇股睇走勢先喇

你首先要學個樣野叫風險管理

60%即係$60？

你係新手
唔適合成日睇住個市
你嘅情緒令你不斷做錯決定

咁玩先輸60%
算輸得少啦

睇市呢啲複雜野唔啱我，將睇市嘅時間用黎煲劇、打機唔好？做交易其實唔需要咁複雜

真係好on9
唔識可以玩下paper trade 先
上嚟問兩下又以為會贏返

你睇下期權先生本期權現金流吖
期權配正股可以做到鎖價/折價買入/加價賣出
但核心都唔係短炒

你只要將個本金加大
咁輸嘅%就會減少

TSLA都唔買？

正股你都玩唔掂啦 學人玩工具

To Add

不問價加注

好多order都行市價盤
除非係好有信心，否則我會set低少少
特別係美股波動都幾大

悶悶地羸有乜意思?

咁都無視你，抵佢輸啦

笑下咪算，無依d傻魚 其他人點賺錢

好似唔錯 琴晚我玩option唔知點解盤中壓左價
but都唔大影響 低價撈
我連正股都識搵入場點 唔識搵賣出點

未玩過期權，純粹想問下咁買幾耐到既先合理？

輸3萬當學費

認同 我玩左7個月 年頭仲係牛市 傻散都贏
但一到股joy就仆街 損手爛腳 輸左60%
熊市先睇功力 點樣控制倉位 止蝕賺 長渣短炒分清楚
呢幾個月係咁睇書睇片學操作 睇走勢 加埋個fd教
跟佢買完問點解 一定要知自己做緊乜
5月尾6月開始bynd stne fb賺大錢一炮回哂本

近排開始接觸otcbb的市場 開始玩spac的公司
撈左一個底瘋狂買入中 希望有驚喜研究中

btw spce終於大升 真係賺到笑d option買得唔夠多 short lam完一張駁一張 幾個月人工咁賺

樓主試下撈下d中概股 搵d基本面好少少既
下星期好精彩

點解會精彩？

pdd nio 點睇？

唔好day trade, 100個DT既人, 基本連幾個赢錢既人都無。只有極少數既人可以赢到錢。你長線買ETF或月供安全D。

真係咁咩? 連登day trader個個賺到笑喎

dt係最撚難 新手比較岩搵d基本面好 但比大市拖累的股買 逢低買入

其實呢兩個月好多長牛股 fb apple果d科技股
點解要買航空股呢d呢幾個月武肺收哂皮的公司
但有時兩日就40% 你食得哂個浪就勁 但好易比人夾爆
靠d垃圾新聞

dt 指標睇岩哂命中最多都係只有50%
睇錯就要止蝕 點止法又係學問
%止 分k線止大把 唔同股唔同入場時間唔同 (老千 疫苗 消息) 建議上網睇

最常用vwap rsi macd mavol 籌碼分佈 ma5 10 20 30 量比
我都剩係識呢d基本野
但搞咁多命中都係得50% 可能係我唔識啦
但set好止賺止蝕 新手4中1
贏10%輸3%已經係每日贏緊錢

你點輸的

1張call都夠

有時輸左 冇計
下次再做好d
有邊個冇仆過街玩股票
留得青山在 那怕無柴燒

正股賺到笑利申：醫藥、疫苗股

你而家咪學緊囉

有冇咩方法防止震倉 有時set左企蝕10%

轉頭就比人震走左

唔set止蝕囉

支牛您都推
獨您老母咩

個個市民keep住升都有得輸

你講既這些對DT既人完全冇作用。
這幾個月，係好多人贏到錢，因為個大市係咁升，贏既機會就大增，那些人自己以為自己好勁。

還有，就係大多數人只POST贏既記錄，輸既就唔出聲。 (你仲會發現好多人不提手續費，手續費都係係DT大忌)。

係有極少數人可以贏到最後。我見好多人都輸，基本100個，9成以上既人都係輸。

如果你覺得自己係最後那幾個%%的人，那便開始DT吧。

short call?

係wor
屌
推錯

買書睇

每個月入幾多月供先夠買樓

手續費買D仙股的時候真係好可觀
就算用支牛 買多少少都要10幾USD一次

同意DT係好多人輸錢 我覺得係呢D原因
一黎技術唔夠
無返幾年經驗
即日做DT基本上=比學費

二黎心態問題
唔係個個做到電腦程式盤咁樣守規距

三黎方法/揀股問題
好多人DT都係開盤頭15分鐘搵D爆升股
但有無諗過大部份投行交易員都係每日開盤前幾粒鐘已經做好哂今日的買入賣出預備 大多數唔多於十次

有個方法係要用大量時間用前置工作 (其實我見連登唔少人用)
搵一D低位盤整中的股(流通股少的小型公司 呢排唔少醫藥股/槍股)
先進行小倉位建倉 然後就係等 逢低買入 等莊家吸夠籌碼放量上升即時沽出
但咁樣其實仲係咪DT

四黎時間問題
真係好撚累已經無DT好耐

除左%止蝕之外 試下睇埋K線圖先 用承托/壓力位低/高D做止賺/蝕
OPTION個%沒意思

但都要睇你倉位 買左幾多 承受能力

放棄期權

而家波幅大咗，10％都好易到，唯有減低注碼，拉遠止賺止蝕位。我諗唔到其他方法。

睇書，用人地套trading system
超級績效1,2,3
唔好聽呢度d濕尻講唔駛睇書

岩岩開始有贏

我從來都唔睇公司既野，炒一隻股連佢公司名都唔會睇，炒完好快已move on去下一個number

買長線長升既股，用複利慢慢去積累，會安全好多

外面成日POST TRADE RECORD贏既人，有時可能扣左手續費，已無了一大半，有時可能還要倒輸，所以唔好只睇表面贏既數字日日贏一萬幾千或幾萬十萬

唔識炒冇學過又冇人教當中技巧的人去DT，等於倒錢落海，不如拎去做donation好過。最慘係，就算教你當中技巧，仲係9成人都輸

期權各施各法，單買long唔係唔得，如果想知期權到期日，或幾日內，到唔到價，各種變化，就去上面師兄介紹嘅link,或者搵app, 花啲心機逐個情境計下數，就識多好多。

仲有好多唔識day trade既人去dt... 贏左都輸左都唔知道原因

我見到的初初唔識炒既人贏了 (其實佢點解贏都唔知)，以為自己好叻覺得自己睇到明，遲少少便輸到失蹤

睇得出你冇計劃同部署

買股票想賺錢就要當佢一盤生意，想賺錢就要從基本嘢學起

可能唔係止蝕既問題，係買入點既問題

已經分唔到真心定假膠

中50%已經好勁

巴打睇開咩書/片？

唔識玩乜鳩期權

樓主會唔會覺得自己有賭徒心態
利申曾經有期賭波
由朝早阿甲美職下就日職夜晚歐洲見波就買
唔洗一個月輸鳩哂個本
但正股其實忍下手唔玩TD當儲錢心態
呢幾個月大市跌就入強勢股根本無得輸

仲未學識止蝕，見到呢個post, 有共鳴

唔識玩美股，港股可唔可以同一個玩法？

大陸人 慎入 但佢講野同分析係幾中立
(好多大陸/香港股評人講完等於無講/廢話)
教D野基本到唔基本
畫圖睇線 基本面技術面信息面 江恩理論呢D都有教到你點睇點分析

佢呢排係咁講A股 其實影響到港股同美股的中概股 可以留意下

書就漫步華爾街 無啦我都仲係新手

依個點㩒出黎

玩正股 唔好玩期權
期權多多錢都唔夠輸

long call

倉位控制得好 (分注買入)
只要個股基本面不變
入場點再閪再黑都可以唔洗止蝕
碰到壓力位自然會反彈

除非你睇到係明顯出貨信號 當機立斷即刻斬
否則跌完先斬 己經反彈緊 成日所謂一放就升ON99
就係咁解

得咁少本金就唔好玩期權啦 貪字得個貧

洗咩灰 遲下預你輸埋剩低果40%

少本金正股又賺唔到

依兩日跟連登買都50%

想知巴打買咩可以輸咁多

同問

想買期權仲有個方法，做spread, 上面有人講iv高，期權會貴，末日蝕時間值等等問題。可以long 低行使價call,short 高行使價call,咁樣可以小本博升，博跌就put.

有long 有short就可以對沖期權太貴，時間損耗等問題，既然鍾意投機，就投得醒目啲。

睇多幾日唔day trade,有趨勢就有機。止埋蝕更好。

唔好神化期權亦唔使妖魔化，學完小本試，唔會特別大風險。

有咩書介紹巴打 暫時只敢玩short put 感覺贏面大d 就算入貨都唔怕 揀隻可以長揸既

24/1.5=16，你16蚊入到？

15開始加 平均18.5 用埋孖展

邊度有咁嘅網可以做埋統計？幾好咁

用市價成交抵妳輸，起碼要用限價

個莊放重貨咪仆街

市價其實有咩問題，睇實個spread咪得

1. 我覺得你完全唔知自己做緊咩, option全部都雜亂無章, 有幾次LC完隔一陣就走去SC, 你連做LC個原因都未知係咩喎
2. 市價入真係要戒, 我從來都只會做限價
3. 張數實在太多, 我唔知你間證券行使唔使手續費, 要就蝕死
4. 學多啲組合, 你咁只做LC根本冇意義

SHORT呢個字已經唔係嬴面大D啦
做PUT風險大過CALL...你肯定唔怕夾爆?

long 低行使價call,short 高行使價call
我都係咁又平又抵玩 初初1張1張試 之後大手玩

重點係買OPTION之前一定要清楚理解隻股
基本面 信息面 技術面 唔係有信心玩咩野衍生產品 買正股算啦

其實如果想跌到某個目標價入貨
short put幾好
就算唔跌都有錢收

支牛1次交易都係2.X$USD
玩OPTION的話接近無視
只LC真係無意思 要賭錢就SC 本小利大
LC又貴波幅細交易量少比你揀到張未平倉數多靚值的都無用

同埋真係唔建議再買航空股

貼下你trade左d咩

樓上#3 呢個巴打既提議幾好
ARK invest ETF市升市跌都定期定額去供
可能四年後已經double 左

打風咁款

另外市價真係千其唔好再用...個價差好撚遠
除左玩老千股玩到會熔斷人踩人一定要即時放到的先會用

買正股都trade咁密你好等錢駛

諗清楚自己目標係咩 長短線？
有時回一回唔駛即刻走嘅😓

咁勁貼埋個數啦

連登就係咁....貼下講兩句又話人「勁」
咁唔撚駛討論啦

夾爆即係點？新手

咁樣買不如賭波算
等樓主係當賭波咁買

股票波動大iv抽高，long short都貴，所以最穩陣long + short同月份，debit 或credit睇心水。

咁樣做不必要嘅風險（時間值，iv升降）對沖咗，留下升跌風險(delta), 最大盈虧比例唔會差好遠，好適合一般投機客。

至於航空股定點，如果唔係長揸冇關係啦。呢度咁多人留言都係投機考下眼光，隻股識郁緊要過長線價值。

都係贏姐

option 唔識玩真係咪亂來，個性質同正股完全唔同
走錯邊無得坐，一坐就蝕時間值

利申：玩option g 左100k

3月cut loss 邊個都輸，strong hold 到6月高位一個接一個呢幾個月美股真係要好有準備先賺到錢

tech bubble走去供Arkk

2000年 tech bubble 頂位買QQQ
strong hold 16年返到家鄉

應該所有人都有試過
你一買升就跌 跌完買跌又升返
你未成舊三文治咁 夾爆

呢期契媽大勝，坐定定都有15％，仲可以晚晚打機訓醒上黎報告自己起身又數錢

2000年盈富連埋息 你自己計
樓主信連登就放心供啦

有時人就係咁
唔想靠別人贏（契媽）
要自己努力去贏

但結果係…

但如果我short put 預左入貨 佢點夾都唔驚？ 我咪當平d入貨

邊個負評契媽

而家上車仲黎得切架，仲係80蚊遊走緊

輸過百萬。依然樂觀

naked short 害死佢啊 如果佢真係知咩黎佢唔會搞到而家咁啦

um...其實可以既 但你走位要走得好

想請教下
係4月份開始每冢供幾千落隻基金度( 主要係美國科技股)
依家D價咁高,係咪應該停供?
如果轉供另一隻,有冇咩推薦?
THX

風險管理黎講，邊度都一樣，甚至港股更要注意風險，因為更加多莊家股之類，唔理止蝕真係輸到仆街。option 除非諗到個風險管理方法，否則唔好重注

如果真係月供基金就 keep 住供，除非大市冧就轉去保守基金度；如果講緊 ARKK 咁就當股去做，穿 50天線即刻放哂

如果唔識，做乜都死，唔識唔應該重倉，樓主重倉，本身好基本嘅概念都有問題。

賭波馬就輸身家，打麻雀都被人劏啦。

期權保守起上嚟可以將好大波幅嘅股票控制到好細波幅。

咁佢唔識，晚晚盲炒，冇計㗎喎。

而家嘅tsla,或者6月騰訊，頭也不回，抖氣嘅時間都冇。你就會明白，淡友被人追殺，冇一絲逃生機會，慘過俾喪屍追嘅感覺。

要睇埋股票質素，真係想入貨先至short put等入貨。

我搵一隻美股叫Walgreens boots（WBA）嘅做例，道指成份股，2015年開始長跌。一直返唔到高位，咁你入咗好難回本。

你話我搵啲跌嘅做例唔講亞馬遜？我係想大家注意，short put接貨都有風險，唔好睇住小小期權金係唔係都short put.

少事啫

所以如果推薦佢做ge野 最好唔係掂options which做得差會incur total loss ge investment, 而係比較穩陣ge investment like etf index 然後再長放幾年

不過講真賭仔心態 高買低賣點都死

其實想入貨係咪冇人會正股咁入

例如AT&T 咁先算 而家30$ 如果我覺得30就可以入 就即接short put 一張30$ strike price 既等入貨係咪會好d

就係覺得美股依家價好高,供落去買到嘅貨好少想轉

月供一定贏 一早回本

樓主你有乜錯覺覺得連登仔識炒股？？

黃屍，特別連登黃屍呢種政治上腦，無分析力，無世界觀，智商又低既物種真係咪學人炒股，會輸撚死

四年唔止double啦

ching不如你買 SMART 擺幾年唔睇佢啦

咁玩法 手續費都唔少

認真覆你 你依加要做既應該係睇返你自己每個既交易
你當時買既時候諗咩買既原因係咩，用上帝視角睇你果陣係太天真定正確
你之後放果陣諗咩賣既原因又係咩，如果你買既原因正確點解你會未等到收成就賣左。

同埋我覺得一開始唔好玩option住 你玩過正股就知你正股用20日賺左既
可以係option第2日就輸返哂 但係你玩option果陣完全feel唔到

你本身係想100股100股咁買咪係囉

幻想到樓豬跌一跌就嚇到瀨屎既樣
期權期貨既原意係咩我諗佢都唔係好了解
只係當佢一個投資增幅器
輸六成算係咁啦

無得防，止蝕係紀律黎，要你止蝕你就要做... 如果個市 chok 嘅，一係注碼細 d 止蝕位調低 d，大注就止蝕位拉高 d 例如 5% 就止蝕

啱啱睇返6月份買入又已經放左嘅 transaction，大約 50% 係蝕錢 50% 羸，前者平均輸 9.4% 後者平均羸15.5%，即係如果止蝕再跟足 d 例如 6% 就止蝕會做得更好

想問樓豬識唔識options基本野eg點計option value，delta IV time value嗰啲
買歐陽一心一set同一本options basic野嘅書睇先啦
乜都唔識玩options輸身家

不過好彩嘅係無聽少少就學人玩naked short put，唔係仲大教訓

想幫巴打含

Long call 其實要唔要補倉？
係咪最多輸本金 搵咗唔少料
不過想confirm 下
求教 thanks!

本金 唔駛補

你cash acc 既話做short 都唔駛

開short put 最好cash cover
開short call 最好有貨係手

naked 等爆倉

多謝晒巴打
我都係諗齋long call 算
睇好揸上去咁

btw 有d 劵倉你到期日買末日options 有機會會自動平倉，因為你唔夠cash

eg 我買amzn call options 17/7 到期 今日當17/7 號

因為你到期唔又唔賣走張options

又唔夠錢行權即係入100shares amzn，劵商會自動平你倉

明白哂 師兄你解釋得好清楚
即係我最大損失會係期權金
我好驚要補倉嘅工具/產品 太大心理壓力

唔識唔好玩期權
期權根本唔係股票
風險極大

要注意對比相係幾多股數(Delta),時間值等等
好地地玩下股票好啦
唔好玩期權

NAKED SP唔平倉先大鑊即

9買強勢股 呢幾個月都執左31.96%

我同意你的看法，但不少賭徒覺得期權先至合心意，尤其係有個性的登仔及已經係收咗皮的所謂專業期權的人，開發這個遊戲的人或莊家，睇住你們儍散的買賣而玩弄於掌上

藍屍廢老會好得去邊 睇住栗米習食蕉 中芯跌到去另一個世界

星期一果晚咁大陣散水味咁大量出貨都唔理，仲諗住gogogo call落去，咁賭法好難唔輸

所以話無分析力，無世界觀既垃圾真係咪鬼買股票。個個月31號去信太子站死好多人，去太子站拜下空墳，無腦式跟下人堆哭下喪就啱你哋姐，炒股呢d 高智能既嘢你哋邊handle 到

利申，19蚊入咗中芯，仲有小量貨，依家俾你咁低能既生物講一講，我都唔知驚唔驚好

我都蝕咗兩成

詳細小小分析俾你聽，假設你想入貨，唔會中途取利或止蝕。結算日：

高於結算，冇得入貨，可能升好多，冇咗低位

低於結算，如你所願，入貨

所以如果價位好靚想入貨，可以即買。甚至有啲人short put itm, 例如short 32, 期權金好高，亦大機會入貨，如果升高過32，唔使入貨仲收晒期權金2.x

我都做咗隻港股，現價8.7,short put 9, 九月到期，收0.8期權金。到時低於9，入貨，成本價都係8.2,ok喎。如果死磨，時間損耗，中途就有利潤。

可唔可以較慢啲

有句說話我想講好耐，賭博同叫雞一樣係人類本性，如果專心月供係好，不過唔會人人都咁定性，諗啲風險低啲嘅投機方法俾佢，可以滿足下慾望又冇咁快輸晒。

而家中國都無死人嫁 邊個話有水災 疫情有死人就係白痴 信中國無事嫁 拿你咁講 姐係講緊中國人無腦買中芯中車 handle 唔到中國股市呀

起碼正股玩完一個牛熊市周期仲有錢賺先好玩期權啦 咁易賺個個發晒達啦

其實你可以諗下直播燈神
有客仔錢收點都好過不停輸

即市炒 stock option
輸 spread 都輸死

我今個禮拜賺6皮

+75708.15

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

上星期醫藥疫苗真係賺到笑

AAL正股已經難玩 仲要玩OPTION 仲要咁短線
買大細好過

呢個我就比較buy starman果套現金流為王
所有資產嘅價值都係基於佢可以生產嘅現金流
掌握左個資產可以係一段時間內生產出幾多現金流
就可以按自己衡量嘅風險溢價估值 低過估值咪入場
都係果啲投資係長線儲資產唔好揸現金適度借債果啲廢話

有幾大鑊？假設個價冇跌落去又到期
錢又收咗

咪就係跌穿左大鑊囉
接貨

買得美股(not option)
買龍頭科技股 apple facebook google amazon
買完合理眼放幾年
包你賺

呢個我知
但如果股價橫行冇乜行好
sp好似穩陣啲？相比lc/ lp

咁梗係
好似早幾日美股咁咪好

其實變左價內係咪要接貨？
定係臨訓前就平左佢？

做得SP就要有接貨嘅準備㗎啦

唔想接既咪收市前平
同個價差唔多既話你都賺左時間值

我冇架
唔想接我會平倉
有啲SP咁平開成十幾張既話
唔通接晒佢咩

美股入咗0.01就要食貨
可以平, 你蝕咋嘛

um.....標的係咩, 張數幾多, 咩行使價都好有影響
每人風格唔同........你鍾意啦

你又岩， 但tsla最多買3張。

你唔平就連你賺既期權金都冇埋

同樣張數如果入左USD50，接貨用嘅錢同會唔會比入左價USD＄5嘅 少d?

TSLA.........你買埋我嗰份

唔明你講乜, 有冇例子?

末日telsa call 1500, A) 假如我一張臨訓前到價USD1550, 我去食貨。

B) 臨訓前無平（系統係結算價內戶口夠錢就自動接），果日收USD 1502, 自動食貨。
係咪兩個case都係付出USD1500食一股？咁 A好似蝕章d？